【最新】林鄭月娥：因應香港狀況警方將每日會舉行記者會

【最新】林鄭月娥：因應香港狀況警方將每日會舉行記者會

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥與一眾司局長會見傳媒，林鄭月娥表示過去一星期示威者的暴力不斷升級，包括阻塞道路、鐵路等，指極端分子摧毀香港的繁榮穩定。她表示明白市民大家不滿，但應以和平理性方式表達訴求。她亦反問極端的示威者是否要押上全港七百萬人做賭注，令香港玉石俱焚走上不歸路。

另外，林鄭月娥表示，因應香港目前狀況，警方將每日會舉行記者會。

開黎有春用咩?日撚日都講果D野
問乜都唔清楚
落台啦